求快錢job 急需錢用

咩都肯做
呢個星期要幾萬蚊洗
有冇人有job介紹

入醫院幫手咩都肯

你D街數仲未還清咩？

邊有可能咁快

推

仲爭幾多？

好多

Me too

你爭幾多？

呢個星期要幾萬蚊 你做雞都唔掂

真係賣屎忽都唔掂

女？

賣口罩

還唔還得掂？還唔掂就有人上門追數架啦

我男女都殺
5K幫下你

要做D咩先？

火神山醫院請人

我都係

聽講玩一次有十幾萬

想玩了

要做d咩先

Ching 咩事差人錢
幾萬蚊，一日拆兩隻櫃都唔得

我都想知